［527］仲諗緊出唔出嘅 入嚟我話你知點解聽日至少要走落街

唔同人對聽日嘅行動目標都好唔一致
可能你會認為就算聽日出唔出都唔會阻到惡歌法通過 出嚟都冇用
但我同你講 我地係一個命運共同體
就算你幾唔認同其他手足嘅諗法都好 到咗呢個時間都好難改變佢地嘅抉擇
所以我地可以做嘅係 聽日落街 盡力咁好好保護會做野嘅手足 一個都唔可以再少

可以做嘅野包括：
1）透過各大channel 報哨
2）帶多幾件衫俾有需要嘅手足用
3）帶幾把遮 必要時幫手遮野
4）幫手帶下物資 手套/索帶/水呢啲相對風險較低
5）甚至乎街坊裝/返工look咁行落去已經有掩護嘅作用 但呢點要多人先得

以上已經係一啲較低風險但可以有效保護到行動派手足嘅做法 有其他嘅可以再補充下

我真係好希望大家
聽日至少行落街 已經發揮到作用
至於去邊到做啲乜 大家可以因應返自己可以承受嘅風險去選擇 見機行事 最重要個人安全 抗爭漫漫長路

527 街頭見

527 街頭見

推

落街呀聽日

出嚟呀大家 聽日越多人 做野嘅手足先越安全

第4點唔認同
如果搜到手套同索帶好大機會告藏有工具可作非法用途 風險唔低

咁手足自己衡量帶乜 但至少要帶個人落街先

係咪話一條索帶都夠做你？

唔想見到因爲太少人出 搞到又拉一大堆勇武

而家可能真係咁 但帶雀巢咖啡/可樂飲下就應該ok

去邊就自己決定啦 聽日應該唔少區都有手足開花 盡力保住每一個

早啲訓 聽朝街上見

收皮喇
唔會有人

真啊！水就得

有冇人

你聽朝落街睇下咪知囉 五毛

G持

Thx

G持但不推文

Push未訓嘅入嚟睇睇

手足聽日見

早啲起身落街食早餐

真係嫁 越少街坊/路人 掩護手足越易出事

幫手推

唔係前線都出黎做下街坊幫下手

係 新移民姐姐/捉棋呀伯都出 大家唔係唔出掛

527

Push!!!!

未訓嘅入嚟睇

黎明見

有冇人有補充 仲可以做啲咩

早啲休息

Push

PUSH

如果5.27失敗 有plan B

真係冇事發生嘅 咪去黃店食個早餐囉

問題係有需要用到

push

幫手share出去

落去真行街都至少有多個人掩護

係呀 手足變個裝都易啲

香港人嘅反抗重點係如何喚起國際支持，本土抗爭嘅極限已經到咗。遊行，集會，慢駛，全部都可以，但係堵路，火魔，衝擊立法會真係唔好

Agree樓主 想攻入立法會根本冇可能，亦都唔會阻止到。聽日全民上街集會表達訴求係最好方法（maybe商場）

同埋唔該下次黎次全和理非既遊行+集會（我知現階段好難做到，黑警唔會發不反），唔好焦點又去晒警民衝突，唔係想割勇武，我地冇資格，但大遊行又勇武真係會嘥晒百萬人出黎既心機，同埋刮港共話我地暴徒一巴。

勇武+遊行一齊做應該係地區遊行/開花集會先做，民陣大遊行真係唔好做please，同埋裝修私了真係要有底線，珍惜民意。

泛民叫留力64集會 肯定少咗人會出 屌佢老母

雖然做唔到啲咩
但點都會企出嚟反惡法
報哨 cover下手足 盡綿力

527 公司見

真 最重要個人出現

屌佢老母 講起就把幾火 留佢老母力咩 聽日落完街 64就會跛撚咗？

Agger

幫推

街坊裝/返工look去番工既可以幫手放哨, 提下其他做野ing既手足
多一個人多一對眼
狗衝鋒時街坊裝/返工look又唔需要驚走
企原地唔郁or 慢慢離開都唔撚驚
愈跑d狗又當跑狗咁追住黎咬
最緊要鎮定, 唔好亂

去黄店幫襯

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

去食早餐

去行街買衫

睇完某手足嘅文，提到帶住索帶比人拉其實都幾大風險.

Btw for 大家information only.

大把黃店等緊被幫襯

►【戰略 + 戰術】527 527，人人都講527，你估人人都知527係做乜鳩咩？

條街要人

會出嘅早啲訓

岩聽

大家真係命運共同體

一齊加油

希望手足們聽日完事後平安回家🙏🏼

寧願聽朝落咗街唔知做過乜 好過過後先知大量手足被咬

個個都可以出一分力

街坊們
帶多幾罐咖啡比身邊既人提下神都係好正常

Same thought 最鍾意飲咖啡

早啲訓

帶定波衫返工

人到就得
街坊裝都好呀
求下你哋出

我前幾日咬完柴依家好翻8成，但係好想出。 依家爭扎緊，如果真係出唔到有冇其他野可以幫到手？ 我一定盡力幫
0
0

推！！！

agree行落街已經有用

真係唔得嘅 屋企等twitter/reddit 辛苦了手足

或者我直接街坊look去附近行街有冇幫助？俾人撻都應該唔會拉

推呀

好！小心呀手足 一齊加油 盡力而為就好

527行動之前 入黎睇一睇呢個post 重要！！！！

Twitter Reddit 戰線需要你
mon住直播
手足好好係屋企休息，唔好覺得咩都做唔到，係屋企都可以好多嘢做架

係 仲有國安法要打架 保存有用之軀

推 聽日最緊要夠人

街頭見

第4點 一定48...

要小心CCTV同卧底狗
一有咩風吹草動即刻返屋企訓覺
係街嘅就做哨
有車嘅準備接放學
留係屋企嘅第一時間做twitter任務
May glory be to HK
Good luck

有車出車 有人出人

Be water
行街買野食飯，振興經濟啊

算把啦 英國肺炎都未搞掂
脫歐又未搞好 得鬼閑理香港咩
全部國家聯合聲明 都講到明係聲明
有咩可能幫到香港 自己都理唔掂
點會理人地野

聽日唔洗諗咁多 最緊要保住自己人先

各區都要小心便狗，唔單單港島區

好，我一定會盡力推twi
對唔住咁多位

好耐無行街，要行街啊

明天見

哨
唔好上前 跑得快=傷 慢=俾狗咬

唔洗對唔住！Twitter 戰線都極重要

係 唔好見成街呀嬸呀伯就放低戒心

u

Up

早抖各位

問題係行去邊度

就算唔去金鐘 去自己區附近嘅主要幹道 睇下有冇手足做野

訓前一推

瞓醒都通過咗啦師兄

食早餐